［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

最近小粉紅同劉亦菲成功係海外引起討論
但Twitter下面既討論好多都係一知半解既鬼佬同三毛

做唔到勇武既大家 即刻開Twitter account
Post晒所有英文文宣上去！
開Twitter account需要 email/電話認證
唔洗其他personal information!
過程兩分鐘 搞掂！仲等咩！

記得 #FreeHongKong #boycottmulan

如果大家有任何英文文宣
歡迎擺埋入黎 比大家一齊用

818

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

A4 彩色雙面 PDF:

A4 黑白雙面 PDF:

仲有呢張︰

PDF:

img]

推！！！

推

Push

好感動！多謝香港人！！！唔只Twitter, 仲有ig同 Reddit呀！Reddit宜家同Twitter一樣有影響力！做得幾多做幾多！！

source:

818見

A letter from the organizer of “Stand with Hong Kong at G20” appeal

More about “Stand with Hong Kong at G20” appeal:
a crowdfunding campaign that raised over HK$6.7m (US$8.6m) in just 9 hours from 20,000 contributors. The money was used to place open letter ads in leading newspapers around the world including The New York Times in the US, The Guardian in the UK, Japan Times in Japan, The Globe and Mail in Canada, Süddeutsche Zeitung in Germany, and The Chosun Ilbo in South Korea.

Come on let's go to Twitter 戰場！！！練英文！！！

幫手擺上去其他social media

推埋 #BoycottChina!

#BoycottChina上咗twitter trending！唔好俾佢停！！！

721 811
818 Coming out

push

up

818銅鑼灣見

TUI

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

同我上Twitter啊

馬上post

Twitter arh!

主Po流血淋淋相啦

早兩日果張荃灣見骨 可唔可以加少少字

good

推
TG文宣CHANNEL都好好用

推呀

幫手post呀

幫手呀

高質

lushhh 呀

好想俾全世界睇下大陸啲新聞幾咁離譜

已開！ ！

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌

Done

有無好野update?